睇到曼聯踢成咁 真係好想知平時練波係點

進攻完全唔知踢緊乜 摩佬話主張防守 守你老母咩

平時約埋打邊爐

練防守囉on9，見唔見渣古呢兩場單刀都係解圍

拜利有邊線唔踢 踢番轉頭輸角球 轉頭又係後面剷輸十二碼

靠黑哨

練魔性

無敵風火輪

拎費蘭尼打前鋒仲似樣

連面對面交波都失
唔好講進攻咁高層次啦

練死球，死雞同十二碼

普巴梗係唔練波去剪頭髮啦

練舞多過練球喇
普巴加連球王 日撚日練定慶祝動作

可惜呀 無機會比佢地發揮

成班好似唔知隊友想點咁
街場踢波咁款

真係好想知摩奴條仆街諗緊乜 守到進攻攞住粒波唔識點攻咁 真係好似龍威咁講 遇著拉登攞住兩碌野黎托

以為渣古係練搞笑
講真佢今日個幾腳好笑過子華

空氣後抽

摩連奴叫春緊要過練波啦

彈下琴 跳下舞 搞下笑